Met een beetje lachen en vrolijk flash van de prachtige ogen, ze nam Lilias in haar armen en heeft haar aloft.
Lilias, verrast , crimsoned, dan lachte ook.
"Oh, je bent zo sterk als een gigantisch!"
zei ze.
Esmeralda haar voor een minuut of twee met gemak; dan, zoals toen ze haar, ze kuste haar op de lippen.
